คนเดียวทำเงินจาก
จากช่องโหว่
จ่ายเงินรางวัลอยู่เรื่อย
ตอนนี้โครงการได้รับความสนใจสูงโดยทางเว็บได้รับรายงานหลายพันรายการ
ทางเว็บจะแจกเสื้อยืดสำหรับนักวิจัยที่พบช่องโหว่ให้อีกด้วย
ทางเว็บระบุว่าได้เรียนรู้หลายอย่างและกำลังเพิ่มพนักงานเพื่อให้ตอบสนองต่อรายงานที่เข้ามาได้เร็วขึ้น
ที่มา
นอกจากเงินรางวัลแล้ว
นักวิจัยอย่าง
บนเว็บของ
รายการ
เข้าโครงการ
เข้าโครงการ
เป็นคนสมาธิดีมาก
เพิ่งเปิดโครงการหาช่องโหว่เว็บเมื่อต้นเดือนที่ผ่านมา
เพิ่มเงินรางวัล
เพิ่มเงินรางวัลค้นหาช่องโหว่
เพิ่มเว็บ
และเพิ่มบริการ
แสดงให้เห็นว่า
ไปแล้วมากกว่าหมื่นดอลลาร์
5
Ciaran
HackerOne
McNally
Pornhub
Pornhub
Pornhub
Pornhub
Pornhub
Premium
Premium
Register
The
mak
